不要說3萬 thanks，這是不對的

試著說3萬家庭裝，thanks